香土咁撚多五毛，有無巴打係果邊屌五毛?

我想john，屌香土五毛狗。

做咩要入庇護工場去屌班弱智

巴打咁勇啊 我唔夠兩日就忍唔住del咗個apps

之前有個group 專做呢樣嘢

但個高登仔無玩之後就散咗

扮睇唔到，唔代表班五毛唔存在。

我識好多巴打係果邊屌毛都會被bam架

你每日多24小時都唔夠用

我都有玩過
不過好多巴打都bam哂

個個都唔埋，所以果戈邊d五毛特別多同惡

踩過香土，但好快bam

易服癖會bam

起碼唔會bam，香土真係痴撚線架，你屌五毛唔止搬台重bam埋你

高登都攻打過香土，連登好似未試過?

其實幾個人輪流貼關於中共差消息，唔好泥漿摔跤就得。

集中推

好似轉貼新聞都會bam

班仆街五毛乜鳩都bam, 我得番一個acc未bam

好像有條版規係不可一字不漏轉貼新聞
但選擇性執法

Childon夠多la

唔會

咁呢度可以屌五毛屌共產黨，但果邊只得五毛聲音

只要言詞入面冇犯佢守則個D就唔bam，所以唔好泥漿摔角is ok

一向架啦，版主全部都係五毛黎

但屌佢係五毛就bam

但我成日都一字不漏轉貼新聞，不過會加個人comment

係，Train曬同有潛規則。

因為時事區個守則唔可以指會員係五毛(五美分好似冇事)，黃絲藍絲等

背後老闆係QQ呀

即刻上去睇版規
「除 總版規 以外，本版另加以下特別規則：

新聞版宗旨是理性討論，以事論事。提供會員評論及討論新聞、抒發觀感及見解，和交換意見的空間。為尊重知識產權及著作權，本版禁止 "一字不漏" 及 "搬字過紙" 的原文轉貼。發帖及回帖前，請先參閱本版置頂版規。

1）新聞版新開主題必須同時符合以下三個要求：
a. 必需提供有關新聞報導的有效網址來源連結（不接受以Youtube, Facebook, blog, 或內容農場作為來源，亦不接受以發帖日計超過一個月的報導）
b. 必需附帶樓主的個人分析及評論
c. 所有標題必須保持與原報導標題完全相同，以免誤導（若能證明原報導曾改標題可免責）

違規新帖將會被移除或編輯而不另行通知，違規者可扣20分，屢犯者禁言或禁訪。

2）不接受時評專欄，發問帖，投票帖，及原創帖。

3）各會員討論時，請尊重自己及別人，保持理性發表個人意見/評論/討論，各人觀點及角度不同是好平常，切勿因此而去影射及打壓他人，或向會員單單打打，這是不必要的。嚴禁引發罵戰，議論會員/版主/及其家人，或引用留言時挑釁、辱罵、粗言、單打、挖苦....等等。不接受所有粗口及相關之粗言穢語及諧音，包括所有提及會員或指向某會員，尤其屋企人/親戚朋友/侮辱任何人父母等等，一律視作違規，尤其要小心使用(引用)。不得作出煽動暴力及教唆違法行為。嚴重超越道德底線或觸違法律的留言，可即時永禁。版主會按違規留言作出屏蔽/扣分/再進一步操作, 3次違規即版內禁言。

4) 嚴禁以侮辱性或歧視性的標籤字眼，醜化或貶低各地民族。不接受的標籤字眼（包括諧音或意思相近的字眼）如：支那人、呆灣人、傷港人、蝗蟲、港燦、港豬、港畜、陸A、陸蝗、黑鬼，或形容任何種族或地域的人為豬、狗或畜...等等。
黃絲／藍絲／五毛／廢青屬標籤字眼，會員使用此四個詞語（包括諧音或意思相近的字眼）時，不能指向會員，不能漫無目的地自我宣洩，或無故離題拉扯。同時如引用別人留言後使用上述字眼，發帖者須確保沒有明嘲暗諷別人的成份。
〔若會員名字／簽名／暱稱／頭銜，包含黃絲／藍絲／五毛／廢青字眼，於本新聞版發言，則視作違規〕

5) 嚴禁大量發表文不對題或離題的回應，如不斷離題宣揚政治立場／低貶各地民族等同為XXX／貶稱其他會員為轉貼員/五毛/低能/弱智等等／濫發圖文洗版，違規者可扣50分，嚴重者會遭禁言禁訪。
(請同時參閱版規五說明)

6）昔日大事回顧子版接受原創主題，及超過一個月的報導，但必須附帶相關報導的資訊來源。違者可扣20分並移除，屢犯者禁言或禁訪。

7) 當使用(引用)會員留言時，不得竄改會員原本之留言，以免誤導他人，違者將被扣分或禁言處理。

8) 不得在版面議論版務及版主。如會員對版務有意見或投訴，歡迎會員於置頂的意見區表達，或可以短消息跟版主溝通

9）對以上條文，當出現灰色地帶爭拗時，一切由版主們詮譯，不得異議。

版規五說明：
會員參與討論，有些時候無可避免會離題，也是可以理解。論壇雖是供會員自由討論的平台，但如果情況嚴重，影響其他會員參與正常討論，則另作別論。近日發現有人利用本論壇在不同帖子不斷發表及宣揚自己某種立場，其發表的立場明顯與討論內容不符，影響其他會員正常參與討論。因此，新聞版嚴禁大量、長期、不斷在同一或不同帖子發表一些與帖子標題或討論內容無關的回帖。一經發現而屢勸不聽者會禁言處理。」

成日唔bam D 藍C

香討玩法接近香港真玩法
你有咩舉動係郁鄰國, 即刻比人ban

基本同講人講地無乜分別

冇得理，成班傻撚 + 收錢五毛，再配合奶共版主，你一打一百都唔掂

根本容不下異見聲音

呢招可以用，再配合埋唱紅打黑式，扮五毛再串尻五毛。。。。

所以貼下反共新聞，唔好同班職業五毛浪費時間..

呢樣我都知，好無奈

可以呀。

但唔能夠當面屌班五毛狗，總係好失落

咁我去個邊stand by 先

好幾年無上臭土，時事嗰邊好PK，啲五毛admin駁你唔到就刪post，唔好嘥時間。

不如諗諗雅"貓"，雖然每朝都有幾十個5毛ID互like，但起碼無admin狂刪post咁夸張。

死啦，唔知點駁你

我不定時先上

攻打左潮流台淘寶區先la

潮流台淘寶區
硬件台淘寶區

但貓好似重多五毛

邊有咁多時間?

最好貼下中国係世界比人杯葛個D新聞。 或者黑警個D。

最近成日用中国或成最大嬴家

但好難成佢版

難洗

ok

搞掂左五毛關先啦
條友搞到港獨變左私怨

表面上係，但其實嚟嚟去去都係嗰十幾廿件加分身，你睇到佢地講啲嘢有pattern。

點都好過被臭土admin狂刪post，根本無可能夠佢玩。

你嘅主要目的唔係洗版，而係要恥笑佢地。

youtube都唔少

佢好多打手，我一個人根本唔夠佢班人鬥。

恥笑班五毛會畀版主bam

香討有人上？
上ＦＢ ＩＧ呃ＬＩＫＥ好過

其實好多壇都畀共產黨控制哂，好多五毛。

好多港豬上架

啱啱喺嗰邊先畀人删post
完post嗰條5毛狗句句粗口又老母 又撚又閪 佢冇删
我就一句粗口都冇就删左
咁你點夠佢玩

「引發駡戰」都好似係刪po理由

得閒就過去屌兩下

冇用架, 果邊班版主全部都係五毛, 講多兩講咪又係bam

個版主都收左錢
只會ban非5毛

cap低佢一次過投訴or 網上傳播，要比更多人知個壇係仆街。

所以我通常都只會post 新聞，最多，笑鳩下佢哋，廢事開戰 浪費時間。

有冇link
想睇

根本同大陸無分別，遲下會拉人

其實好似好多人都唔知幕後老闆係qq?

等我都上去屌兩句

連登依家都咁上下

刪咗po喎

好似係騰訊

所以咪咁囉

正常人都唔會上discuss

同粗口無關、係可以講粗口
但唔可以評論版友

例如你唔可以話（評論） ：
樓主你好樣衰，你做雞Xxxx , 你低能
你係五毛/黃/藍絲
都唔講得

當然引發罵戰次數太多會禁言

佢哋鬧你係廢青、搞亂香港係無事㗎

Discuss 家居裝修版非常實用
去討論區唔一定講政治既

好多香港人上架

新聞版好嚴，互鬧幾版有人投訴就好快兩邊一齊禁言

有啲應該係版主分身嚟
有免死金牌

咁你都可以以copy同一句野改字眼，or cap抵人地點講 問點解冇事。

易服癖會發惡叫你咁多不滿就咪上之類

邊有咁多五毛

廢中廢老好多都親中

版主一定係

搵人呃版主位番黎，然後將班五毛大批大批清算
反正大把藉口bam人

攻入智障大本營

你去囉Matthew Lau

香土定講人講地弱智d

入面d人親中親到離地

我！

果邊係奶共大本營

果d真係奶到連血性都冇
不停剩係識讚隔離花香 自己野就咩都踩
又有廣東話譯名唔用 走去用人地d譯名 個個叫美斯做梅西 心諗做乜鳩